北韓人最想要的禮物 竟然係避孕套

北韓人最想收的禮物是甚麼？外國傳媒報道北韓鼓勵生育，禁止生產和發售避孕套，然而當地男女都想避孕或避免性病傳播，令暗中流入的避孕套非常受歡迎，有商人和官員去中國後也會送上避孕套做禮物。

有來往北韓及中國經商的商人指：「避孕套很受北韓男女歡迎，北韓官員到中國作商務旅行時都會帶避孕套回家。」他指若商人走私避孕套是非常高風險，「北韓對避孕套需求很大，我們可以賺許多錢，但北韓海關不准入口」。

一名居於平壤的中國商人亦指，當地賣淫問題嚴重，令避孕套需求大增，「北韓高層知道這個（賣淫）現實，但當局堅持當地沒有妓女」。

有指北韓領袖金正恩鼓勵生育和禁止墮胎，以便有更多勞動人口，不過當地人因經濟負擔，大多只會誕下一名孩子。

英國《每日鏡報》

食都冇得食都要扑野呢種男人唔死成世做北韓人喇

人地生得多，班慈善機構先有搖錢樹，北韓想生都無錢養

無飯開仲有力有心情扑野咁得意

人類基本慾望嚟既 ...
其實幾正常
歷史鬧國飢荒時期啲人都係係咁生，養唔掂將佢地賣/送俾人 扔出嚟行乞/拾荒

五毛點睇何志平一帶一賂為國捐軀

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

性愛係最廉價既娛樂

將個膠笠套落何B 仔 做愛係最實惠

唔飽暖都思淫慾

毒撚食飽飯都無閪屌

無電腦無電話無上網
得洗腦電視同洗腦書睇
除咗扑嘢仲有乜消遣？
你估似你哋咁多娛樂？

食野同扑野都係輕易獲取快樂既方法
冇野食都要扑架啦

北韓人都係丁返金正恩算啦

北泡食冰毒好普通
冰會提高性慾
佢地樹皮都無得食時又會食冰黎抑制飢餓感
北泡係其中一個出口冰既大國

叫雞係咪搵物資例如午餐肉黎交易

手持避孕套有無北泡妹屌

當你冇網上冇工開冇野食冇錢，
但有條女時，你會做啲咩

有

北韓賣淫唔係會判死刑咩

yes

我唔清楚係唔係死刑
不過唔做就餓死嘅情況
乜刑都要搏架啦
俾人拉到死刑死
都好過依家餓撚死

擺明係有錢果班叫啦
就好似比唔起首期買乜撚野樓 有冇新單位出關你鳩事

比啲軍人𥄫實哂點屌呀？

叫雞都打真軍

我連最廉價嘅娛樂都冇

後巷

我驚係你比軍人

啲ptgf成日話啲客特登甩套
冇套屌雞應該係大勢所趨

小

我地呢啲A09, 最想要的禮物係一個閪，
屌佢老母，有閪屌仲嫌三嫌四

北韓人都有閪屌，我地啲死毒撚仲慘過北韓人

你還有雞

喺北韓樣衰嘅男人係咪好慘 香港就算你樣衰 但只要你有機就有女屌 但喺北韓大家都咁窮 啲女人實揀啲靚仔啦

香港係有套無女扑野
印度係無套有女扑野
北韓係無套有女無得扑野
中國係有套有女日日扑野

應該唔係講緊真係會餓死果班，北韓都有中產

古時啲人窮到做太監

北韓生仔有資助 讀書免費 生活費用國家比 我諗應該係平壤限定 仲要係家底好果啲 如果係平壤以為嘅地區我諗應該淨係可以免費讀書

中大迷你龍啲避孕套用唔到黎屌女都可以拎黎做生意

之前睇新聞

北韓女人最愛 肥人

因為肥, 即係表示你屋企有 飽飯食, 可能係 公務員/官員 相關人士

好想知道
如果美軍解放北韓, 北韓人可以見識到呢個世界, 佢地會點??

我諗首先北韓人會瘋狂買 電影碟
星球大戰系列, 魔戒系列, 哈利波特系列, 007系列 全部都要睇一次

跟住瘋狂買漫畫
海賊王, 火影, 龍珠..........全部由頭追過

同男朋友去北韓旅行咪唔可以帶套去自用？